有冇人日日屈喺屋企會咁樣....?

每日上堂 聽佢講 講講講 睇notes 重睇notes 做exercise 再對exercise 再做exercise 唔識又再返去睇notes

一個人係屋企屈鬱鬱屈
毒喺屋企 冇人同自己講野 就算講都係十零廿句咁
竟然開始同自己講笑話

咁樣落去會唔會有事架

想知有冇人都去都依個咁樣嘅地步?

點算

Hehe

dse?

你已經痴左線

起碼可以畀自己10秒咁多嘅開心啊
10秒時間忘記自己有幾咁孤獨

上啲

正常
一個人長期自己一個人
就會自言自語,唔洗擔心,好正常

我間唔中都會自己同自己講嘢
有時搭搭下車 諗到好笑嘅嘢 又會無啦啦笑出嚟
好彩依家日日戴口罩 啲人唔覺

好笑+恥笑
要忍住唔好笑
左嘴角向後拉緊

會變咗咬唇

我都會
依家一路行街仲會做口型唱歌 博有口罩冇人見到

同你一樣 不過淨係開住online lecture 行開 每日打機打機打機 完全冇睇過notes 後日有assignment都未做 完全冇動力讀書

喂你個嘴飆晒血喎

有時會聽到啲人邊唱邊行 又幾好聽